你是我 這一輩子都不想失聯的愛

離開我誰還把你當小孩

何苦殘忍逼我把手輕輕放開